加山傳播：男拔小學家長確診武肺 中小學明起停課

本台收到消息，拔萃男書院校方將向學生發通告，因附屬小學小三學生家長確診武肺，小學部及中學部明起開始停課，直至另行通知，明日起將重新採用視像教學。

本港爆發第三波武漢肺炎疫情，單在今日就出現14宗確診個案，連同拔萃附小在內，現時至少有7間學校，有學生或家長確診或成密切接觸者因而宣佈要即時停課。香港演藝學院亦出現確診個案，今日亦一同緊急停課。另外，沙田區今日亦出現至少3宗確診個案，不排除有社區爆發風險。

隨著武肺第三波疫情疑似爆發，不少議員已經要求教育局宣布提早放暑假，以減低進一步爆發的風險。

文/J

#DBC #加山傳播 #DBChannel #武漢肺炎 #停課了 #放暑假了

YES!!!!!!!!!